港交所委任摩通Nicolas Aguzin為行政總裁

/

外國人做港交所主席冇人講既?

cnmb洋鬼子外國勢力

做咩請鬼佬 勾結外國勢力 已觸犯國安法

肯俾你請實有問題啦
想經鬼佬幫手去外國搭路咋

呢條友係讚滬港通深港通

死人蘋果 敲乜鳩野定

勾結外國勢力？

搵鬼佬，希望d人仲以為夠國際